條女病左

每次開左機幾秒之後，佢會自己reboot 一次。佢有咩病

全部usb抆走晒著機試試

好似係底板既問題

定係你睇得太多咸片早毒

有用防毒wor
係咪電容問題？

戴套咪一樣有BB